保皇黨今年d鋪天蓋地式拉票唔見晒

應該係中聯辦同佢地講定會DQ對手
而家坐定笠六 票都懶拉

連今日投票日都唔拉票😅😅😅

初選票站對家有派人觀察甚至影大頭

我頭先投完出嚟先見到架琼子號寫住拒絕攬炒行過

都未正式選
西洞梓好出力
好多上左年紀既都會睇佢youtube
唔好睇小人地

傳統上時間太早，呢啲時間係做枱底嘢
上樓派下嘢mark實啲支持者
泛民本土係因為初選先拉前左拉票時間

當然區議員唔夠係做成保皇重員力弱左

拉比邊個？

都未開始， 如果而家開始既話要計選舉經費
所以而家車身/廣告板嗰類都只係一個名一張相

我住個區成日見到朝早就何妖班人出沒，晏晝就到民建聯班蛋散

吓 啱啱開信箱見到大疊田北辰傳單喎